我係黎開POST同咁多位朋友溫下書,講下獨立調查委員會嘅

今日林臭閪出黎同大家講話佢作出4大措施,行出左4步,解決香港而家嘅問題
1.動議正式撤回修例
6月份應該要做嘅野呢個賤人拖到今日先做,仲要只係動議,成個立法會都係建制派嘅人,我諗大家都唔會收貨

2.邀余黎青萍和林定國加入監警會
係度同大家回憶下監警會係點樣運作

監警會自身係無任何權力主動調查警察任何違法/不恰當行為
一切投訴,係要先經過香港警務處投訴警察課處理及調查,
再由投訴警察課決定個投訴成唔成理,再將個投訴交俾監警會處理

市民要向香港警務處投訴警察課進行投訴時,係需要該名警員委任證上嘅Number/姓名
姐係最近所有警察都無嘅野

換句話說,唔好話加兩個人入監警會,就算個臭閪加20個勇武派入監警會,都係乜撚都做唔到

3.政府高官走入社區聽民意
入大灣區?(笑)

4.獨立研究及檢討社會深層次問題
呢個我係R撚哂頭,姐係話請一班人翻黎吹下水,研究下就算?佢連會唔會有研究完後續嘅跟進都 冇提過

睇完上述4步基本上冇人會收貨,條賤婦行呢4步根本就唔係向前行,係左右行4步回到原點

係度重點警告下大家

假設個賤女人過多兩日加碼做埋獨立調查委員會,我當佢唔知發咩神經委任嘅成員全數委任抗爭者呢邊,可能有好多朋友覺得個委員會能夠解決呢個反修例風波,搵出真相,所以決定收貨

咁我就要同大家回憶下警察最近對知名人士做過啲乜野

立法會議員鄭松泰於8月30日涉嫌「串謀刑事毀壞」被捕

立法會議員區諾軒於8月30日涉嫌「襲警」及「阻礙警務人員執行職務」被捕

立法會議員譚文豪於8月30日涉嫌「阻礙警務人員執行職務」被捕

民主派議員許銳宇於8月30日涉嫌「阻礙警務人員執行職務」被捕

香港眾志主席林朗彥於9月3日涉嫌「煽惑參與未經批准集結 」及「參與未經批准集結」被捕

香港眾志秘書長黃之鋒,成員周庭於8月30日涉嫌「非法煽惑」及「參與未經批準集會」被捕

香港民族黨前召集人陳浩天於8月30日涉嫌「襲警」及「參與暴動」被捕

前港大學生會會長孫曉嵐於8月30日涉嫌「串謀摧毀及損壞財產」,「衝擊立法會」被捕

OK,可能你話嚇下人姐,告唔入嘅,咁唔該你睇埋下面

「民陣」召集人岑子杰於8月29日被兩名手持鐵通及棒球棍的蒙面男子襲擊

「光復元朗」申請人鍾健平於8月29日下午被四名南亞裔男子以鐵通及雨傘襲擊

「光復上水」遊行申請人梁金成於8月份深夜遭人用藤條毆打，並遭警告「唔好搞事」

「反修例遊行」召集人劉穎匡於8月11日下午在社交平台收到死亡恐嚇，住所大門晚上被人淋紅油

至於你問警黑有冇勾結?唔駛我答你,你自己由721睇起

獨立調查委員會要調查局呢三個月發生嘅所有事,要完成整個調查基本上一定係以年計

我就係度問下大家,你覺得到時獨立調查委員會嘅成員有冇可能遭受到上述嘅騷擾?

只要全港最大嘅恐怖份子一日握有全港最大嘅武力,我地唔解決呢個問題,公平嘅調查就冇可能發生,真相亦都無可能查找到出黎

所以5大訴求只係同政府談判嘅起步,係必須全部實行,我地香港人先保護到香港最有香港人精神嘅義士,擁有港人治港嘅實權

之後醫管局,黨鐵,國泰呢班人,再慢慢同佢地計

自己香港自己救
光復香港,時代革命

推

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

樓主手足個名唔係咁健康

半年前個香港就係咁，所以就改左個咁既名

希望香港改變到之後你會換到個新名

推

Push

依個POST值得推

我覺得我開錯台

我幫下你